如果你係男，你會揀邊款女仔？

淨係論外貌身材，你會想A女定B女做你另一半？

A女: 樣正常，胸大，腿幼，有少少肚腩，皮膚不黑 不白

B女:樣靚，胸小，腿粗(籮蔔腳)，無肚腩，皮膚白滑

腱粗有冇未意圖

你腿胸就大同細
樣就正常同靚
我屌你老母on9都揀啦

A 化個裝 即刻完勝啦

Both ok

咁如果A女改做大肚腩 會否改變選擇？

樓主係咪好傷心,冇人楝你

如果我係a女，我係咪應該開心

果斷揀a 腳粗真係唔得

靚腳

C cup當大波

靚樣但粗腳有咩用

唔好咁啦，係香港c cup我諗算做叫大

屌女何需有波？

比喻一下 B女個樣同隻腳就好似呀嬌咁
A女個樣就似 歐鎧淳 五官無咁標青 但條腿就唔係甲組腳

睇樣先？

個故事係，我特別鐘意D腳比較粗D既女仔，寧願要肥都唔想條女太瘦，所以果斷B

唔應該,因為世上唔係得呢兩種女仔

唔撚好成日以為自己正常樣好冇 你係柒呀屌

個人覺得 歐鎧淳個樣正過呀嬌

正常柒 ok?